死有輕於鴻毛 重於泰山

但港豬 自稱淺黃 同 自稱黃
依然馬照跑歌照唱

我唔想死
我唔想隊友死
我隊友都唔想死

但呢個世界仍然如常轉動

運動未完㗎
一齊努力可以嘛

我會堅持到最後一刻
最後一刻

唉

真...
尤其係牆都唔貼 po文宣喺友限ig動態
然後話自己文宣組嘅人

好嬲

場運動好場 至少要過埋新年先有眉目

好長*

今日隊友話要將不自殺聲明信交俾我

我好傷心
淨係望住個message就已經覺得好大壓力
人命黎

喂大佬，你地條命係命 我地條命唔係命？
你地有吖媽生我地冇吖媽生？

如果人人做多一步
如果人人都肯做多少少...

嗚啊啊啊

長 所以希望大家可以堅持吖
六個月 各位香港人比以前叻左好多㗎啦
撐住吖

港豬是不會上連登

識幾個又旅行又識女仔又行山睇戲賭波

乜都做過
唔好比太多壓力自己

比起明槍更驚暗劍
好驚他朝有日所有人唔見曬

因為係連登先放膽講

你唔知係我 我唔知係你

所以你唔知我傷心
所以你唔知我都會驚

好
我當呢度發洩下情緒

嗚啊啊

大家都唔好死

新年平安
新一年要平平安安

其實我好想世界和平
真係好想世界和平

好想無條件下世界和平
好想唔使鮮血世界都和平
但唔會有

事實係只要有人，
世界就算和平左 都會有時間限制

人會變 月會圓
人太大變數啦

但月總會有圓嘅一日

乖乖

行得第一步預左自己身處地獄
而香港本身都係另一個地獄
吊頸都要抖下氣

好！！